心理學 對付痴線佬只有一個方法 要比佢更痴線

每個人都一定會有恐懼情感
死亡 基本上係每個人既恐懼

面對一個失去理志同良心既人士
唔可以同情 唔可以心軟 唔可以原諒
只有一個方法 比佢更痴線更瘋狂
用你最大既武力令到佢產生死亡恐懼

P.S 以上只係學術研究

拎支短鐵筆直插落蓄龍喉嚨係人發夢都識啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推